[有圖慎入] 有冇人知呢隻蜘蛛有冇害？

其實呢隻嘢住咗喺屋企好耐，由細細隻變到依家好大隻 不過最近我老母話要殺咗佢，所以想確定吓呢隻嘢有冇害

第二張圖已經盡量近啲影 ，約略見到佢個肚啲紋，影影吓無啦啦跳嚇lun死

樓豬毒啲

以毒攻毒

木鹿大王

跳蛛 冇害